新鴻基攞投訴當垃圾，今晚見啦屌你

我地啲投訴你唔正視？
咁我寫夠100張俾你

照撕照掉

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

推

推爆佢

搞9管理層，唔好搞前線

記得係商業中心果邊6樓,即成堆美容院果棟

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真係好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去係必需，如果唔係就正中SHK高層下懷，我地根本就只係去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

20:00先至去冇用！要日頭去！下午至傍晚！

Office time去佢辦公室啦

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

起碼有冷氣！

新鴻基睇樓團 TG group

如何早啲去高消費層數。係咪仲大影響

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！